[26]電單車交流區(45)

KTM世界第一

Kawa

yamaha先係

咁ducati係唔會壞

ktm 世界第一

hi 我係新仔
岩岩衰心急蝕1k訂

Yaball先係

lm睇靚仔

L:M

光時

想知2020版cb300r 既新色
有清話搵到隻色好似有唔同
但我搵黎搵去都搵唔到

屌 點解250rr啲車去得咁快
轉個頭已經第三水

SUZUKI世界第一

台灣勁戰就係為所欲為

輕身得黎 又飛得 我諗得佢同 r3 同rc390

r3差好遠

快D整車啦

大眼包包面留名

搶個1001就係想置頂句ktm世界第一

ktm 仲係唔係有好多 小問題?

單眼戰機留名

同級250rr真係無得輸，如果你俾到呢舊錢的話

原來indina喺元朗有舖頭

大陸字既

元朗嘛

大陸仔咁有眼光

我講吓啫，可能係google柒都唔奇

差2萬 價錢反映質素

vespa 2手 邊間車行多

新牌黎講
Mt03同z400邊部適合啲

z400 啦 mt03 好快唔夠揸

下個星期 上老強前 第一堂
想知駕院 第一堂 做啲乜 要注意咩 要帶啲咩？ 除左基本學生證 手套 頭盔

28car

帶多幾尺面皮，唔明就問佢，唔明問到明，唔好怕醜

駕院係咪有護踭 護臂 提供？

MT03新版又貴左又柒左
就算有倒叉都唔值啦
我寧願畀多少少買400CC

三保係訂車時就要搞定係拎車先搞？

monkey買唔買得過?

兩樣都唔係, 車到你就要搞保險, 有保險佢先幫你出到牌, 咁先可以拎車

second car
只keep 一架就唔好買車仔

Z400就夠揸?

買新車就Z400
不過新牌買二手MT03適合啲

岩岩落左訂2020 M 仔
人矮坐CB190R 都得腳尖掂地係咪應該放棄

有，同埋帶埋嗰膽去學，唔好驚

玩樂車一部，成日行高速公路已經唔洗諗

vespa 買唔買新車好
勁少盤
想買白

唔係呀麻邊夠你楂呀

新牌唔好買二手啦 除非有熟人識睇車

4皮幾買架125
你有錢咪買

買二手車唔洗咁驚啊
街車"全裸"咁濟, 睇多幾架車先, 有無損傷用心睇新手都睇到
有懷疑咪睇第二架, 03大路車唔怕無盤睇
仲有03最老都係16年車, 又唔係叫新牌睇老爺車

利申無持有MT03

唔夠揸既意思即係點
唔夠力？

CB190R如果經常上高速會唔會唔夠力
利申牌都未有問定先

本身都睇中佢
不過係風冷
睇人評價會 停車會好熱 同埋會熱到漏油
唔知實際係點
利申 筆試都未考既傻仔

係
MT03 130 - 140 左右開始加速慢
Z400 150 - 160 左右開始加速慢

其實夠晒用
要劈都唔揀街車

明白我諗我要操一排先敢上過一百 睇落對我影響唔大

想考26問下
強制試係咪求其搵間報就得 聽聞間間都差唔多

直路行舊幾唔算劈啦
就算一般時間普通行街 1500cc 私家車一般都行 100 110
有時幾架一齊拉龍要一篤油過哂車龍要多少少力好d 嘅

如果凌晨冇車時間d 的士都行 110 120
最慘係班撚樣恰眼訓揸到踩哂線果d
最好一比油就過咗佢

雖然話力就多d 好d 嘅
但最大問題係新 03 又樣衰, 差 $2000 真係 z400 好過

Maxsym TL香港幾時先有

有得訂啦

請問斜路打緊8字果時洗唔洗打番左右燈

前面麻麻地同意
我玩過唔少細車
有佢地自己既玩法同極限
所以唔會一味追求cc馬力

我好同意係最後果段
新03樣衰到咁
我一定揀cb300/z400

打左燈，上斜路停低，打右燈，開始打八字，打完八字，睇下去咩方向再打燈/熄燈

係喎 但呢部擺唔到兩個全罩 forza300 定Maxsym TL好

第一堂聽呀sir講啲基本動作，跟住就會出去練習場兜圈

今日開始落雨落到星期三
近排天氣好奇怪，尋日朝早16度好凍著左厚褸，12點有太陽就太熱

想問買車訂車係咪要比cash
比唔比簽卡架？

當然唔得啦

訂要cash.尾數可以分期（睇車行）

我就係唔想係車行分期
唔知有冇人試過尾數直接碌卡
然後係卡數搞銀行分期？

玩樂款嚟講係超值

得, 但記住打去你張卡銀行到大概收幾多手續費

咁爽好多 安心哂
車行分期食好深息

我訂係俾卡，不過車行都會收手續費，再加埋你去銀行做分期都有手續費，要留意

車行收你幾多%手續費？

bluetuber 最近有條片講新monkey既comment, 自己+-睇下

燦雞收3%

咁都接受到呀
好過直接叫車行分期
係網度睇供36期食成20%車價

覺得monkey好得意，平時又唔係成日行高速，所以訂左
利伸新手第一架車

醉心於CBR嘅新手想問下
250RR同500R大家會揀邊部

500r 垃圾車一架
250rr better
如果呢2架

日本仔痴撚線

有錢250rr
好多錢1000rrrrr

彷賽係咪真係唔岩揸長途？

ninja 400 好吸引。

但yamaha mt 03 又唔錯，揸得無彷賽咁辛苦。

利申無牌

有殼嘅街車
其實冇分別

座姿既分別，長期揸就應該差好遠？

新手想問小小轉細灣既問題
我自己轉細灣 類似強制試果隻灣 係定油入灣靠踩住尾BRAKE去控制個速度

咁做其實岩唔岩

擺一擺個身 同 視線運用都有少少幫助

有咁做 睇片話定油入灣好D 我都係跟住咁做
係唔知踩住尾BRAKE控制岩唔岩

唔好踩太死就得

收到 唔該晒師兄

祝你一take pass

500R唔好當CBR一份子，一係就250RR,一上就600RR 1000RR

唔想畀click rate佢賺
有冇巴打睇咗可以轉述

我近排喺泰力買，訂車比10k信用卡唔收手續費，尾數信用卡3%手續費。

可以簽卡, 收唔收手續費就間間唔同

新手想問下邊個係bluetuber
我只係識魚波知佢唔係

香港揸Monkey嘅Youtuber應該得一個

坐姿一樣架

邊度可以買到較避震支C-spanner

淘番黎個支太厚，跟車又無工具岩洗

街車手把唔係高d 咩？

差嗰少少

搵到了thx
但有咩典故知佢係藍

兩部都係台灣租過
Ninja400 手把高但角度向下傾
搞到背無事但手腕好酸
Mt03就真係舒舒服服
但都係鍾意ninja400多啲

我都想知點解
動物波同動物咁fd 唔通佢哋搞緊bluetube經濟圈

稱呼POPO做警察叔叔，又話自己係中立撚唔會take stand

忍4我當係街車

webike, 急用去愛車堡比場租任用

油缸凹左, 有冇得自己搞?

得160高 係咪得msx125可以雙腳掂地

呢個算最簡單既方法
如果睇完有信心自己攪到
可以網購套架生

Cbr650r呢？ 點睇呢部車

睇honda個網
如果買cb300r
首期 10% 分 36個月 1482每個月
計埋條總數成5萬8
架車先47800
3年要俾多成萬蚊

街車fairing版

一炮過好過

就算買新車都係分3期比

一定後悔

追求動力咪會後悔，但日常代步黎用咪一流，唔行高速

車身太低
太易入左車盲點

所以我先問有冇得簽卡
就算車行收3%
信用卡分期都係約莫3%
6%比起車行成20~25%
差太多
簽完仲拎埋信用卡回贈

新手想知500r 衰咩

個設定係偏向街車，唔係純種跑車

應該 P LOAN會平息D

最近都係睇緊 打去問下排幾耐 有啲排到5月 有啲排到8月

咁報咗未，越遲報越耐

打算今日問埋再諗

想問下巴打
光陽 downtown 350 好唔好？

等我試答：強制預2個月後考，傑斯跟住同你排，下年10月到考，考天光道。

傑斯會同你詳細地執壞習慣，教8字會好快識，有耐性教。

街車得黎，車重
減返30kg實好好多

其實真係好過份
呢半年盲撚左

可以信用卡套現先

幾皮野唔難搞，銀行水浸，點都平過上車會，又可以自己揸住牌簿，出車時唔洗怕比個車會拖住又等多幾日至一星期。

係呀 近月就真係水浸 多錢打嚟問轉唔轉按揭
幾個月前先吹話唔做按揭

呢條垃圾分分鐘係藍

巴打供緊樓都渣老電

時也命也 買定人壽

搭巴士都會撞死 唔關26事

真， 揸26 撞死我認命，無啦啦坐坐巴士死撚咗真係好on9, 我接受唔到

我都準備供 ，如果有咩事 ，按揭保險係咪要會比筆錢你

粉嶺果單野

點解要不推文？
你係唔係搞錯少少嘢 按保係保銀行 唔係保你

應該係中立撚
係藍嘅話動物波又一齊出車又幫整車係咩玩法

HSBC可以買另外有份保險, 供樓期間死左可以賠到你未供哂果筆

hsbc按揭咁貴 仲要供多份人壽？

但係Yaball有條片講過話Bluetuber有自己立場

黃會話黃
藍先會講得咁隱晦

2個月後咁快? 如果係即刻狗衝去報
但係點解其他要排比5月 8月咁誇張?

衰在單r

玩啡令真係慘, 入門級又比人笑, 中量級又比人話血統唔正確
反而街車巡航真係做到大車細車各有各玩

無錯

廢事推上去 最頂應該要係行動post
頂 姐係要買份保險 比係有咩事供唔起樓比人Call loan就仆街

互相利用姐

自己能力去到邊想楂咩咪楂咩
怕咩野比人笑

500r改咗款 ck唔知清哂舊貨未

無知一問
26車牌係車尾
如果中快相係天橋頂正面影埋黎係咪抄唔到？

又冇高轉，部車重到近200kg
根本唔關人地笑咩唔正統
係部車本身設計好怪

正面影應該會有RB截車
「警察叔叔」會叫你埋去

睇下即捉定收信
收信果d 就冇事

睇住相機閃，無人捉

流動快相有兩種:
雷射槍影車頭，前面會有block截車即時派彩。
地炮影車尾，會有閃光燈，冇block截車，影咗會寄信去你屋企。

都幾失望點解要幫佢

黃色經濟圈

關咩事

我意思係yaball根本唔洗同佢合作大把黃底車友

出現了

有冇人有西營盤第三街間車房個電話
想換偈油上次去完唔記得留電話

偈油就自己換啦

我垃圾我廢青唔敢自己換

直情廢L事理佢啦

即係佢真係有立場啦

想點啫

得個訂字，好似唔係好多巴打收左車

想問下 電動26 Zero Motorcycles 香港係唔係無人渣?

無睇錯佢係天橋影車頭

有副廠arai 鏡

班狗早年入過，狗渣多
人既話好似得幾部

呢架係2020?

查完我買個價可以買原廠了

想問下有冇得淨係報強制唔報路試
因為小弟可能下年有段時間唔係香港 怕撞正考期
所以想考左強制試先

2020版好似未有得訂, 2019版貨尾10月果時已經得返一部

btw, 動物tuber話1月1 出車, 遊行日先嚟搞車聚, 應該點解讀?

佢應該唔知有遊行
有次vlog就係旺角有遊行
佢都係去到先知

羊仔pcx150 買新車上高速唔片，是否夠做？

----------
習曱甴 曱甴平 甴近平 曱甴大帝 甴帝 支那 共狗 共匪走狗 死全家 殲滅中共 全黨死清光 赤納粹 香港軍政府 香港集中營 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur

佢真係不問世事

有咩夠唔夠做 125車仔夠大把人揸

平行時空

1823

160身高係咪得m仔同monkey 可以雙腳掂到地

160係著左鞋未先？

加對boot有5cm
利申我都係得163

魚波部400RR你可以雙腳掂地

波波得160？！睇片唔覺

唔知佢幾高, 但重點係400rr座高極低 (低過M仔同monkey多多聲)

yes

冇咁矮 好似172(?)

但係買返嚟整多過揸

冇尾迫力都揸得既

少人揸，而家係政府部門先會揸呢架Zero
車價又貴，又少差電位，差電時間又耐
入油快過充電啦

我成日揸pcx 出入東涌同巿區
揸慣左無咩野

師兄訂左？幾銀？

唔知幾錢呢 間車行好似都唔想賣了
入油永遠都快啲嘅
26電細 可以用普通13A家電 充5-6小時

以前都要十萬左右一架，而家好似唔再賣比私人
只接受公司買

幾吸引唔知仲有咩色呢
唔係燦雞訂？

我都係爬文所得的結論，而家當係1月，當佢幫你報新觀，3月有得考，如果係1take pass, 而家路試排到7月尾，加2個月就係9月尾10月頭。

你要親自去沙駕，元駕問

補充多少少，一個強制考試日大概可以考25個考生，如果多人的話會有2個考試日，1個月就會有100至200個考生。所以佢絕對消化得切。

唔緊要啦。。有啲色正廠無出
話哂都係日本仔野。。

唔介意年期短少少Tax loan 會更平
年尾應該都仲有銀行做緊

其實即係一份遞減嘅人壽
識計嘅出去搵保險公司配返個額
其實邊間銀行做按揭都一樣做到同樣效果
（當然呢d單額細冇乜肉食班agent未必會幫你搞）

著左鞋165

所以買車最好一炮過就係咁解

見人地尾腳踏果到行緊車都可以掛個頭盔係後面，仲要有鎖既 係咪要啲咩配件？ 定係seat底條帶都夠做？
唔想裝尾箱住

想請教下銀行分期係點
一炮過碌完
打電話去銀行分期？
上網睇利息係 年期加每月單價的0.18%

去FB 頭X王, 最近打左廣告

係咪真係有改新嘢?

銀行分期就當借一舊錢先之後逐個月還，型式同上車會一樣，但利息會比上車會平。
可以自己計吓數先。
利申未試過，有錯請其他師兄更正

無錯，問清楚銀行每月還幾多，自己計一計數，一般p loan 現時係平過車會

有

改咗拉花

網上流傳又話2020版有新錶板，加大馬力，快排，改死氣喉嘅

原來咁好賣 但真係冇咩係街見過
2020改用led頭燈好正 但啲色唔靚

如果想p牌出rebel 係咪要學牌就問定代理？
同埋rebel新車落cum泊骨位 是咪危危地？

其實monkey 對比r3 ninja 300/400果啲唔係低好多

rebel500 歡迎你
坐高690mm

兩三年就改款邊有咁快

傳到好似好行咁

早幾個post都有巴打話ck職員話5月有改款

見到魚波新片我就知點解一言難盡啦

考完先講

我淨係知北角有

冇睇

新觀塘強制依家排到幾時?

以前舊觀駕同駕院爭客，舊觀有埋考期出埋來，時間有預算，而家新觀駕院一家親，建議您親自去新觀駕問清楚。

點解呀？

有無可能呀

佢好似換左喉 重拆埋db killer
唔知有無人會舉報佢呢

有出專利圖keyless

其實感覺上佢係終極港豬多過係藍
但我都唔知點解今時今日咁嘅時勢仲有人可以做到終極港豬

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1 月 1 號 仲要26,000人 嚴重唔夠簽名
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share條link去tg

前排去 ck 問過，價都未定到，唔肯收訂

下年7月先考老強

應該唔會比2019貴好多掛

職員話會盡量做返2019個價，但2020款全部改咗led頭燈，唔知政府會唔會要求加價 其實我覺得佢9up

我想訂s版，真係未知實價 聽聞貴8000

s版好正呀
但貴8k 咪要7萬中

賣屎忽幫補下

揸 rebel 送外賣會唔會比人笑

唔會 油塘有個p仔做緊

冇尾箱...係咪要咩住個保溫袋

有冇ching揸緊sportster？

你申請熊貓會比你

我都見過佢

Rebel 裝箱真係好撚核突

睇下你買架車幾錢
望下張卡夠唔名限額
直接簽卡
簽完過一兩日 打上CARD CENTER
同佢講我邊張卡想做簽帳分期
確認邊條幾條數要加埋做
然後佢會話你聽會收多你幾多%

笑就唔會既
不過要黎搵食的話
架車會好粗咪，污糟花痕在所難免
要有定心理準備

其實粗咪係咩意思

香港 會唔會有機會入 XSR155, CBF190TR

我打算禮拜六日玩幾個鐘，當操車咋

有冇師兄等緊cb650r?

唔會有行貨啦⋯⋯

點解？無肉食？

CK要你買super 4

好型 2020係咪得一個色?

動物改期出車即係
有冇人會去睇吓咩環境

佢係wetbike買左個尾架 放熊貓箱

Super 4 hk賣差不多 $8... cb650r 外國定價都係$8.x ...

但都係一字不提遊行

暗指
會唔會太天真

陳述事實
咁講法er sir都係黃啦

真係當我哋冇眼睇冇思想唔識分㗎咩

警方早前指事件非常嚴重，時任警察公共關係科總警司謝振中曾指出，涉事的交通警已即時停止在前線工作並休假，將案件交由新界總區調查 ，如發現有違反紀律的行為，會嚴肅處理。

照佢哋嘅邏輯
全個警方其實都係黃絲

林奠去清真寺道歉，一定係黃絲

睇過佢片啦 有隻警甴同佢講話有睇佢d 片

條友開心到話多謝你呀

高里數

想問下各位有無黃嘅師父介紹？

咁又公道啲, 你揸住架電單車
唔通屌鳩佢咩 緊係客客氣氣 容咩易佢鳩起上黎捉你去驗車

佢形容示威遊行係亂喎

btw 唔應佢咪得
仲要多謝警由縮縮

暫時係

但結果係因為冇人投訴所以復職

咁cbr650r呢？

搞撚笑 呢到嘅人可以代車廠代理答你引唔引入某車款?
用個腦諗下嘢好唔好

入得一架，驗車驗到下世紀

佢係咪唔諗住入
如果唔入就要去買水貨

跟傑sir 大球場 1 take

傑師教得好唔好???我仲諗緊自咖定傑師

自咖遊新開唔太清楚咩料到。傑sir就之前係舊觀駕教左好耐。教得都幾細心唔屌人。不過其實學電單車都係靠自己架喇導師都係教下你基本功考試技巧。最多臨考前搵佢一次當mock再執一執

好似話就算日本個價位兩部野都係差唔多價，唔明點解到依家都可以企咁貴

因為經典？

Hkpigrider個ig咩事

Who?

唔好討論bluetuber la

自咖遊係K＆K出來的，我就最近跟佢補鐘，本身同新觀考，重點係會錄影你的行車片段同你檢討。我上親都一對一。

傑師我都跟過，肉緊你，要求較高，8字循序漸進，會調節你慢啲做步驟。睇佢個fb都係K＆K出來。

香港咁亂

扮黃拎fans

出車重要D

出車
發記gogogo
發記執了 > 光復香港

算吧啦，睇佢都係有幾個錢嘅離地L來

我真心想係ig屌7佢扮撚哂野

其實好鄧魚波唔抵

咁2個都唔錯播

咁老老豆豆，世伯個樣咁多年黎個樣都差唔多，但都依舊吸引到一定嘅人先嘅，日本26駕照制度都會令呢架車有一定市場同埋650r始終新車、經唔經得起考驗就真係未知之數

不過至少好少聽世伯會壞先，俾人偷車多過壞，同埋啲台仔講呢架車最神奇嘅優點就係夠平衡

一代車王唔係講笑，你睇香港果啲閒閒地都廿年車齡咁制就知
不過而家係多咗選擇咁解啫

我搵極都搵唔番佢同隻狗有交流既片 佢係咪刪左

自咖遊個呀sir以前係k&k到教
都教得幾好幾細心
會睇到每個人唔同adjust返個教法

較低D set 位夠啦

姐係削個Seat 位？

未學車，想問定如果買monkey 125 做返工車，元朗出將軍澳，每日基本大約來回都100km

經上水出大佬山，或者經大欖出，揸呢架細車其實會唔會有一定危險性？

利申：咩都唔識，有無咩建議

你學左再講
有牌再講
我當你1TAKE 都要懷胎十幾個月,到時世界都唔同哂

新年快樂
繼續in RC390 we trust

其實係想問125cc 細車行呢d 路線有無特別既危險性？

呢d 應該一年後都無好大分別？

大長征

一般啲人都會話行高速揸細cc, 你相對人地會特別慢, 有咩事又無得俾油走, 所以危險啲
但我覺得最緊要都係自己個揸法, 你話慢線慢慢揸, 同啲大車保持一定距離, 我覺得都無咩大問題嘅 (個bluetuber都係monkey成日行高速)

如果慢線會唔會都俾人推？

因為始終到時學左都係P 牌，路面經驗唔夠

唔該

朋友 安唔安全睇自己態度既姐

就算自己態度好 你都控制唔到人地

人地犯錯 我哋渣26既都可能歸咗西

我150車仔由屯門渣觀塘來回 日日如常咁渣咪又係咁

你上咗堂再諗下電單車岩唔岩自己先啦 咁快諗買幾多cc 做咩

都係果句 你控制唔到人

馬路每時每刻都唔同

大車快慢都得
細車慢就得 快呢？

我入鄉圓圍都44km per trip,一日都80幾，無聊走轉旺角就100

我尋日係宜蘭租左架三代勁戰行下景點之類，行平路大風啲少少我都已經覺得揸得好吃力

慢線俾人推唔使理啦
快線就話要死埋一二邊啫

同你返差唔多距離，唔好諗呢啲細車喇渣死你呀日日渣咁撚遠

唔建議
我都係元朗出將軍澳，真心大長途
路線係經大欖龍翔道將隧
你揸得125細車預你喺慢線慢慢行
我怕你長途跋涉腰酸骨痛

利申：p牌 揸300cc羊都覺好遠好撚攰

唔肯定你指咩交流
但係咪#36果條？

棍波有得禁低2粒keep 高轉行

架車穩定d, 不過行汀九就不如行快啲好過

689cc表示賓周都痛

有冇去過麗寶？

台中wo

2020年希望藍c仆街炒車

P牌買新車定舊車好？
有冇咩網多二手羊睇？
去車行買二手，到時轉名係咪有車友過去一齊轉？

新車舊車邊有話一定邊樣好架者，睇你自己budget，想買咩款，識唔識睇二手車/維修等等
通常都係28car或者啲fb group睇賣車post
車行佢係收左架車返黎再賣俾你，又唔係私人放，點會有車友？

冇，好少去台中

香港就會再少一半電單車在馬路上行駛

你條友，唉，人地叫你換喉你就換

黃色26圈

大家出左黎未隊尾已經見唔到明天

後軚dup brake 有聲，係咪brake 皮夠期要換
同埋架車好"絕" 關唔關事個brake 事

金屬聲？

有刺耳既聲就冇哂皮了

係，千鳥咁既聲

咁點check 幾時到期
有咩徵兆

發記由藍c接手

係呀，仲要用返人哋個名！

好既！

你用電筒照應該可以睇到煞車皮仲有幾多淨，應該有指示線

冇去到之後更加唔會去

去陳鳯記囉

同佢拜撚拜啦

屌佢老味鳩屎到呢

係喎，就算佢唔係藍，咁講嘢都已經老撚土啦！

叫啊蛇都唔藍
咁HKpigrider咪可以叫淺黃

識唔識中文

@越南非

點解唔買架細羊呢

未揸過細羊，冇比較，所以覺得冇問題

揸得rebel好心就有少少態度啦
重要整兩隻大陸狗手套係軚把

對手套真係好撚柒

嘩屌你rebel外賣仔

就咁用電筒照住睇
鮑魚入面既刹車皮係夾住塊碟
你沿住塊碟個位置就知邊兩塊係皮
唔識就睇下片或者影張相上黎睇
接近冇哂就會開始有聲
冇得check幾時到期 個個揸法唔同
唯有得閒望下

後brake係碟定鼓？
鼓入面鐵粉多都會有聲
碟蝕左，灣左，無皮都會有聲

架車好絕。。。。
咩車先？
綿羊可能係尾牙油到期
行鍊可能無鍊油，頭牙俾油屎污糟jam住。。好多原因

Ck幾時先肯入rebel 300

應該唔會入

nc750會唔會好多野整同好高?

利申mt07吊腳

why 07 to 750

唔做喇屌!!!

not to is and

but watching only

咁無聊2款同級車

500 啦

綿羊仔，aprilra sportcity 300
唔俾油等佢自己溜，好快就停
特別推車就好覺，要俾d 力先推到

唔知睇得清唔清楚

冇睇錯既話紅色條線就係你剩返既皮
即刻同冇哂差唔多

將07換nc750, 再買多架玩樂棍

500太大cc 對我黎講
入300咪好

為咩換先

唔係換，係多一部不過得個睇字

右手唔好亂嚟咪得囉

我都想換
Ducati 是不會壞的

HYPERMOTARD1100

Hypermotard

webike有架

959

兩部都係腳車既料，一係拎啲錢大改07,一係買部岩用黎玩既

我睇adv

ADV
入到300 不問價即買

u rich bro

xmax300裝唔裝尾箱好
下星期拎新車
裝左就好柒咁

唔洗啦，seat 位都夠放兩個啦

唔裝死都唔裝

如果要雙騎就裝，後面有得挨，又可以裝埋頭盔。
揀個冇咁柒嘅箱就得

尾pat都有得挨
邊有箱裝左唔柒架
我兩個airoh頭盔 買個陣冇試裝唔裝到兩個

我都係咁話
但有個箱真係好實用

唔該哂
有冇邊間車房介紹

除左givi方方正正個個，其他真係

咩書包啦我都係書包

咁又真係好難有箱係會襯得靚嘅
揸一排先再諗啦

我之前都係咩書包，但而家變咗尾箱大叔之後，發現真係返唔到轉頭

揸羊都仲要咩背包好撚慘

住邊頭呀

打死都唔裝箱，除非買左adv

咁如果真係多野上黎，或者買左d狗屎垃圾要帶走，有個書包差好遠

買部dct非洲雙啦，adv、又唔洗吊極力子

10隻其實睇得耐真係幾型，但想像唔到裝箱咩樣

反而gs, HYPERMOTARD 係裝完都好睇

GS 最很正！

早兩日fb部09 tracer都好正

仲有英撚代表，triumph tiger也是很正

J死

揸夠一年甩p賣左07換佢，順便你女朋友坐得舒服多啲

裝三箱其實都係差唔多樣，一定唔會係樣衰先我反而覺得非洲雙冇箱會顯得有啲瘦削，裝左箱就會威武返

triumph 嘅adv好似一向世界黎唔算係好多人揸，好似話因為個價又唔夠非洲雙平、比名氣又唔夠水鳥黎，ktm adv 反而仲多人揸

AFRICA TWIN 係好瘦，一定要大油缸版加側箱先似樣。

07我架新車喎，不過一定好粗咪

揸adv係為露營，所以都唔想太貴我又矮呢，吊哂腳，停紅綠燈一定好慘

adventure 版好似香港都冇行貨，台灣行貨又係得一般版。不過以香港嘅環境一般版嘅瘦削其實都幾啱用，至少泊骨位同zip車都容易左

就係揸左一年就放可以賣高啲，換車嘅補價唔洗補咁多，仲有adv黎講非洲雙真係最實惠，冇記錯好似仲平過tmax， 仲有架車瘦瘦削削zip車泊車都比較方便

你咁講我會連喉都唔換想換鈦蠍喎

我覺得你揸夠一年先再諗下改裝定係換車好，老老豆豆你咁鍾意去露營又要車女朋友， 真心覺得非洲雙幾適合你

12k,諗緊換唔換

其實膊頭冇負重去揸26先係最爽，你搵日試吓就知

唔係120k咩

有呀，食pizza係唔會咩書包

有冇書包裝到頭盔?

ADV 三箱攝車有一定難度

某tuber個龜背咪得

所以唔perfer通勤，玩樂為主

新手一問 點解岩露營用?

個個係淘寶野? 有冇唔係大陸野

好似有唔係大陸版，但要搵
頭盔賣緊個個貴到hihi加個網就可以咩到頭盔

adventure bike本身就build可行爛路又得，touring又得，要飛沙走石又得

仲要3箱起碼裝多100L野

adv 可以裝箱又可以載多啲野

後座雪櫃.jpg

咁咪無得食波餅

屌，要食個時叫後面咩啦梗係

後座點會肯咩😂

要坐就要架啦，你估後面好多位咩

加箱

坐巴士

媽呀。。。。點解呀

比你估到我仲係食神？

屌真係柒到出汁

講緊對鈴

呢個配色正呀換佢老尾啦

想揸電單車但係好驚炒

銅鑼灣成日泊左架非洲雙真係好撚型

換鈴就有排都唔洗換喚, 仲有側箱都無錢買

有d野，我會喉先

yup

揸得哩部,本身都牙咋,點解唔裝3箱呢

呢隻台灣仔野好似放到一頂full face

我有用呢間野嘅袋，不過係頂帽掛住係外面

好似隻蠍子

佢有好多款

2020新錶板先堅，仲有CAR PLAY

頭盔可以掛出面嘅得一款

而家裝左尾箱,側箱架,無錢買側箱

諗緊好毋平平地買住軟箱先

呢個頭盔袋好撚靚 但好撚柒貴

唔知ck adv150賣幾錢

人哋上年都已經賣緊

Ck有幅圖coming soon

DS價錢
CBS $40800
ABS. $44800

想問綿羊仔係咪冇鍊？唔洗噴鍊油？

coming soon = 半年

點止

好似得尾牙油 睇動物波

我揸200，都有聲

型，係要錢堆砌

仲要淋水就gg

動物波？

yaball ar

可能2021先有

腳撻車好撚型

今日喺萬里達先見有個職員教個呀叔腳撻
應該係買左新車
佢踩咗好幾次都唔著
冇睇到佢最後成唔成功就入咁萬里達

綿羊用皮帶
唔使用鍊油
平時保養都係換偈油同尾牙油

二衝車撻車係要用啲力
撻唔到係要撻多幾次

鐵騎館 Secrets
15 分鐘 ·
#鐵騎0079

Yoyo Chan 係個死肥婆
新發記已藍，留返比黑警26入去食
重講得出警察叔叔嘅youtube8一樣
偽黃真藍

咁撚串 你又知咩？ 我就係問過代理 跟住代理話自己都唔知呀嗎

LM 睇動物同動物波一齊出車去食
bluetube 經濟圈

似隻蠍子咁

吹水館個po冇咗

鐵騎館 Secrets 呢個PAGE唔比講政治 好幾次PM完佢 都無出我個POST

佢啲fans

動物波爭氣啦

搵食姐
犯法呀

1萬幾千個fans
全部都係呢d 仆街垃圾
支持香港警由 幾時送自己仔女比佢地強姦

物以類聚

到yaball面臨關公危機

哇好撚嘔心 仲扮撚哂野話好多人一月一唔得閒

仲要好撚多人以為佢黃

花園道纜車總站附近
請問可以泊邊？

老老豆豆yaball自己根本已經夠力去經營佢個channel，就算合作都唔係同果條友合作，完全唔覺佢地合作完yaball有咩得著。一個就有知識型有vlog各家集成、一個只係剪接車cam片然後咁啱好多香港人嘅口味都係好on9鍾意睇

講真如果佢搞活動我寧願係佢自己一個去搞好過撈埋個中立道德撚

哇

你急佢唔急 應該都會大賣

呢個世界做人做狗自己揀

有淫龍老闆娘
有無埋老雞牛肉飯同華記正撚樣？

40k買部150cc，真係要諗吓先

斷正

割唔到啦
新片依家合作搞埋代購

講真，買得部adv150都係純粹貪佢個樣啫
都唔會攞嚟劈㗎啦

各位 小弟我買左cb190r

宜家有少少後悔 唔知有冇得補個差價去買250rr呢

問車行。一般都冇

18 CB400 $79800
17 CBR650F $72800/ 18 $83800

點解超四可以咁貴

延續PS250神話？

190放出去跌得幾多？

放lo,呢架車好搶手,大把人要

差好遠喎 邊間買 ck?
問下佢訂左未 有冇得換

真係喊出黎

其實架車未到 我都未渣過

KTM 世界第一 !

我真係唔知二手咩價位

我都係貪佢個樣 又自動波 心目中就係想要呢隻車
我都係代步用

慘
我揸過一次覺得仲立過我架r15
啲力好唔識去咁

190同250差咁遠

唉 大獲啦咁 我真係簡錯車

每個人唔同感受
你都未揸點解要後悔

而家買新車要等幾個月
你放出去同你買可以有現貨

買250rr 又會後悔
點解唔加多dd 上600

因為我好想揸啡令

新牌仔 唔渣600住啦

就係抱住呢個心態 心急簡左190

咁你完全係衰心急喎
你話後悔唔夠大cc都話
但街車都唔錯啦
啡呤揸得耐好攰
載女後座又坐得唔舒服自己又揸得辛苦

新牌係會想揸啡令既
咁想去就去

真係 揸左兩年都係買架羊算

加尾箱一齊做大叔啦

棉羊的確係舒服既

小弟我趁架車未到 去左做外賣仔 都有得揸下棉羊操路面經驗

係
我好多fd 頭兩年都係揸CBR, 小忍，R3
之後都轉晒大羊

同龜爬灰姑娘搞都好過炸彈兄弟

我都係揸pcx 做外賣仔，做送餐都幾熟路係嗰區，
同埋可以知道啲DC9幾咁烚26

250rr要訂就快啦
轉個頭又訂曬
利申：訂咗2020第二水

sr400?我見冇啦啦有部陳列

係呀, 今日下晝1點去到見到, ching 喺附近?

你覆呢句嘅目的係想顯示自己有幾弱智?
問左代理, 代理都答你唔到, 然後上黎問?
呢到係本田本社?

Vespa 裝原裝箱都好睇 咩書包咩得重都幾係野

到左一排啦咁，我上次做service個時見到，本身陳列得架xsr

我指唔係有位有牌陳列堆車多左部

唔可以有其他小道消息？ 非黑即白 個撚個都似你咁弱智咩？

SR400cafe racer
唔知岩唔岩新手揸，驚撻成世都未著到車

係喇係喇, 收到風一月有五架突襲試水溫, 日日去捕住啦

師兄換咩鈴？ 12k 係一對咪全包織好晒？ 係香港冇熟悉車房 我睇緊係台灣訂Excel 鈴

哇屌咩料
好撚核突

可以揸出街玩架？

可以,買左就揸得

屌你

大圍，大圍全部都係整46

見到了
miss 咗個回覆
咁粗揸係咪cvt綿羊小野壞d ?
買完街車發覺成日要洗鍊好煩 冇地方洗

識幾個都係
新牌啡令, 之後轉街車, 最後都係轉羊
每次換車都覺得之前既自己好on9
熱情同舒適真係好難並存

唔好買大陸制既羊應該小野壞啲既

想買xmax

Me too
我都儲緊外賣錢買Xmax
我去左Yamaha 問，而家訂買架新車xmax要等8個月先有

8個月咁痴線
咁可以唔洗買了

係
我即刻卻步

下個禮拜拎xmax
10月訂 本身話聖誕拎
結果遲左變左2020年車

想好睇又有位放野

最好放到頭盔

加尾箱就係要放到頭盔

我而家就係加左個大尾箱放頭盔
但日好似搖下搖下咁好驚放龜

想問下有冇巴絲揸開rc390
聽聞部車超多問題(過熱??) 又難訂零件
座高又高 低把手 跑車格 唔岩新手揸
但我真係幾鐘意rc390
我新牌 應該都係當假日車 要行高速 175高
係咪唔應該考慮佢

等呢度啲巴打同你講下
我之前話想訂rc390
最後訂咗250rr

樓主置頂

rc390神一般既跑車

中國龍心考5次26都肥，下面有小淋monkey留言支持

有冇人有睇魚波ig

講緊動物？

我愛魚波

好想幫yaball含

利申gay

get唔到咩事

帶眼識人

我就係要呢d.jpg
過左半年都冇take side

會唔會係2019車，2020落地咋？

爭成年爭好遠

yaball冇follow錯人

佢不嬲都黃到出汁架啦

有冇問過過銀星? 佢返車速度快過萬里達

26都有呢回事咩?
46 就話差一年跌幾萬

問左係2020

想問下R3換前後brake皮，前後啤鈴同上鏈油，比車房搞大概幾銀度？

太好了 呢個係岩既決定

yamaha車幫襯銀星啦 唔洗等到佛誕
又唔洗比人西面 雖然我無見識過

倒地鐵騎士：警濫捕肇禍

毁容

死黑警

屌你老母死黑警

論全罩安全帽重要性

賣野係合作搞?

第二水即係幾時

論手套重要性

死黑警屌你老母，成日嚇鬼，有咩事第一個拖哂你班仆街落水

全罩加手套 長袖衫長褲 必備品

追擊到割

究竟係講賣野代理定係bluetuber

到命都無埋嘅話
就會有人話皮包鐵好危險，唔好揸

已經喺youtube block咗隻馬騮
如果條魚繼續同佢合作，我都會block埋

1. 你6uo
2. 人地6uo
3. 你同人地都6uo
有66%因素係唔輪到我揀
而呢啲因素係唔關皮包鐵事，坐巴士甚至行路都有機會中嘅時候

皮包鐵 or 鐵包皮 已經唔係重點

壞事做盡 強姦 打死人 撞人 非禮 濫捕

唔會囉
依家行i其實已經易撻咗

尋日去換油，第一次試用抽既方法
可能佢覺得放油粒螺絲要開太麻煩，死氣喉頂住左
好似好乾淨同埋方便!

揸乜車都會有機會有意外，都話明係意外，有邊個會想發生
啲廢老嘅濕鳩思想

有諗過訂.. 但睇到啲新聞 話會小改款

冇改款呀

改款點解要咁唔開心

G chi fish ball

啲車通常3-4年小改款 7年就大改
架250rr 16/17年出
跟住又睇到消息話會小改

因為呢一水 原來未改款
即刻打消左個念頭 又要等

咁你其實想揸咩呢

巴打 燦基同你講幾時有車呀？

岩岩我問左話三月到

即係6月

原本自己有架26係到 . 只不過等佢250rr轉款

係呀係呀

Link?

有冇關鍵字呀

原來佢藍絲？ 真係唔知

普通料，model格

喂 冇入group啊

入啦，好撚多笑料個叔叔話bluetuber係黃絲

全香港最大26羣，點可以唔入呀

咳咳，聽YABALL講唔係
只係要搵部細車試用所以咁岩果陣搵到佢
YABALL自己先係果件野既經銷商

你會發現願香港地原來有好多痴線佬

笑到我甩肺

條女好似馬交人黎

龜爬灰姑娘係邊個

台灣車group

youtube 有個日本妹都係咁，上次有位CHING有放LINK

個巴打買咗701

我睇見就辛苦，一塞車停燈就要咁

練好平衡，永不落腳

人哋單車手都識定車
電單車有乜理由唔得

有見過鬼佬定到，不過台灣D燈係咪紅成90sec?

諗起呢條片

台灣最長見過99秒
直接熄車等

屌 唔知仲睇左佢幾條片 俾左clickrate佢添

愛車貓貓好乖

有料到

紅燈我會直接落車挨住部車算.........

好撚型姐

唔知波波割係同邊個割呢 鐵騎館某啲人定middle

新車落地, 一波上二波卡好實, 空波又好難入, 係咪正常?
要多d上落先會順? 定係直接用第一次check車啦?

有問題
新車唔會咁

咁應該聽日去showroom搵sales睇下, 定係直接去維修部?
岩岩先拎車, 架車行左10km

巴打咩車？

咩車呀
打電話問下啦，但sales賣左出去都唔會理9你
直去維修又可以反屌9你唔識開

有冇換過偈油

有無巴打呢排報左元駕 想知排到幾時

會唔會水箱水當錯係偈油入左落去波箱

咁撚高級嘅錯誤
到底咩車呀 事主開估未呀

痴撚線 無真係收到風 上邊都會有人分析下啦
討論區唔撚俾人上嚟問野 真係戇撚鳩
你咁撚叻呀 買起連登佢啦 一有人問新款幾時到 就ban鳩佢 弱智

隻畜牲無人性

呢幾日無車揸,坐巴士好撚唔c服想嘔
有無人都會咁

佢做咩黎
唔係因為遊行已經冇出車啦咩
冇追佢d片

仲未知咩事, 聽日先搞
Honda街車

人哋同警察叔叔講辛苦哂

有出車呀

燦雞sales 唔會理你，好似之前有人新車落地行咗一個街口就着唔車，佢地都係車主自己搵拖車去車房睇，所以巴打你最搵相熟車房檢查下

真係割鳩動物既 想幫yaball含

早幾日見到段片 有個東南亞靚妹
目測160高 揸Africa twin 型撚到震

等車果陣已經會唔舒服

排隊啦屌

會，暈車浪

個個好似特技冠軍

落左去搞, 原本咁撚高級既錯誤係我無調教好離合器桿, 搞到頭10km 停車時都係半離合狀態
鬆返開就無事

沙田強制排到下年9月

點解會差咁遠? 有個fd唔記得11月定12月筆試, 都係3月尾考強制

2021年9月？

係
不過可能因為我問佢淨係考強制要等到幾時 佢特登同我排後d
事關我下半年唔係香港 所以想考左個強制先

朋友10月報新觀駕 十二月強制 3月路試 爭咁遠

新觀駕咁快？
咁我聽日去問下先

而家就唔知喇 依半年學26啲人多得好緊要爭一個月學都爭好遠

唔止仲要訂閱埋藍絲龍心utube支持留言

今晚個大聚都好撚多人

咁多聚會架咩

你唔介意吹水塔唔到咀，然後約9點，等11點先齊人，再一開車就終點見，其實車聚都幾好玩

真係幾好玩咁

自己朋友約都成日會有人遲到，何況約啲唔識嘅人

我都唔知 但睇佢facebook好似平衡時空咁 算鳩數

有無咁耐呀？

沙駕多咗人報，好耐

早幾日報左，要5月左右先有得上強制試

邊間

觀塘

有冇沙田大圍附近既車房介紹
想換brake皮同軚

我經鏗鏘報，4千幾

Ok wo又

未計路試，個啲到時再上幾多堂就俾幾多個師傅

報學院 唔係全包嘅咩？

大圍冇得整26，建議過埋馬騮仔去深水埗大把選擇

我唔識個人把心一橫就衝左去鳩報

如果我返香港有買車，我諗見到個車聚係咁樣下次都係摺埋一邊返屋企算，毒撚內向應該好難融合、由其仲要冇香港朋友係揸26，識揸都係馬交人

上網睇佢唔係學費包埋？

諗住報，強制試係要排好耐？
有無邊間口碑比較好，係咪全部都係咁上下？

Yaball開始post文宣
睇嚟真係割

正式打對台

support

去過友X ,不過有次聽個拖車佬講個到好似成日有狗係到打等，不了

我都係毒撚

btw 魚波洗錢好似幾誇
搞生意買新手機gg
其實買部iphone 8 咪得

佢用開嗰部都好舊啦

邊個夠我毒

好明顯11係自用，舊iPhone for working

唔緊要啦，其實間間都差不多價錢

我都係毒撚 下次記得搵埋我

唔差在等我夠秤再考埋牌嗰陣搵我
我應該係呢個post最毒嗰個

你宜家差幾耐夠秤

2年
應該3年後就可以同大家出車

未夠秤

想問下學車去邊到學好？

又係呢d廢問題
唔通你住上水我叫你去鴨駕學咩⋯⋯

澳門人黎 無奶共算要偷笑了

邊到，我地呢個gp？

我愛你

筆試自己去運輸處報
強制試搵街校報加上堂
合格後再去沙駕報路試加上堂
。
應該2023年就可以拎牌 如果全一剔pass，最好嘅學法

唔好愛我住，我今晚得閒

點解咁多冇牌/未報考牌都一齊傾

好想上鏡 但係香港無車

除左藍屍
乜都可以傾

聽日出車 入上水

學牌冇牌問嘢咪當堆post囉，唔好將自己變做老屎忽

你地係咪出車，我無你地谷

冇牌唔可以鐘意26

整好車未

未阿，不過有車出可以用急救法令個尾迫力work的
係咪有車出？

咪又係果啲人

幾時同觀眾做愛？

懷疑架車暗漏油
隔兩三日唔開一開就得返兩格油
可以點check

btw 擺左架車係泰力後面條街兩日
比人抄左兩張
肉赤死

不如出嚟幫大家d車身體檢查下, 要整就另外課金
btw, 網店已課金台仔手工野其實都幾好, 係無代理入貨, 大車鋪又睇唔起台仔野

屌我以為我已經算係呢到差唔多最後生果啲

去埋元朗問
要排到10月 睇黎真係好撚多人學

入賭場馬會check id

話說突然屎忽痕想問下，如果想買本田嘅dct車黎揸，又會多雙載想後座舒服、同埋保養上方便，非洲雙定xadv會好啲？

有試過，每次陪fd入馬會都次撚次查鳩我，最記得有次係我生日正日黎

差唔多三字
去加滕屋食嘢比人問有冇學生證

最灰試過惠康買酒阿姐要我比證
大佬3字頭喇

同呀姐講多謝你讚我後生

童顏巨_

今日見到有人揸SR400
真心個樣幾得意，復古樣

WhatsApp 唔同系統過資料要課金的

你地有團我可以出下呀，BTW 一個人含唔哂，你叫定多20幾個人就含得哂

死人CK 聖誕前先話 Rebel 500 未定價唔收得訂住 今日去問已經係第二水

好在訂到最後一架

會覺得好耐都唔到
同埋空氣好唔流通
總之唔舒服

有冇S版？

就係訂咗最後一架 s版

其實我都係新手我都想join

唔知點join

你自己開個咪得囉

hehe群交

單車鎖自己去買
入呢d貨淨本地運費都30蚊

整個tg約炮gp啦

有班人都係咁，開左個Group 淨係準講約炮
吹水一個Group
夜車一個Group
星期六早車又一個
星期日早車又一個
約炮前係其他Group度傾好左，就係約炮Group度公佈時間地點

單車鎖有咩牌子好 定還是求撚其就得

咁我等你收運費先幫襯啦

鳩買啦。。。
講真呢d 冇肉食既野 點入貨呀屌你

咁撚多個gp

點止冇肉食
運費蝕埋比你

聽日同敵對陣營鬥多人囉
不過佢去黃金海岸
我哋去上水

我鎖車Com用呢款，細細隻，$35一個左右係五金舖有，袋少條KEY，防君子。
金利威牙按碼鎖

今晚係咪可以同噢抱抱出車？
係我即刻拎頭盔

不如就黎個即慶團
今晚 2230 8號仔 見到部車就自己埋黎
一人成團
暗號就係噢抱抱啦
不見不散

我都等緊有無最新消息
依家準備好一有人講就去拎車

+1

p 牌行唔快 唔識路

+2
不過8號仔點入？
聽得多但唔識入

一陣又成廿個人

想問下新春行大運個啲點join
想玩返一次

應該無吧，邊有咁多人mon post

單車can join?

上年冇搞，今年希望有其他車會搞返

禮拜五六晚晚都成班26㗎啦

你地呢到自己搞咪得

支持yaball開gp

一陣見

留名睇塞爆

其實都係每個車會各自出車，之後最尾喺欣澳group埋一齊影相。
但上年集合各大小車會嘅召集人決定唔搞所以取消

聽講係太多車比人叫停左？

師兄請問s版幾多錢

非法集結
前面揸電單車嘅人同我上返行人路

唉 我架車未到 好想join

學牌超速23km，係咪罰$450，有P時再加監？

毒撚唔敢入車會

好好聽...
舊車屌打

出年再報過

較彈弓preload

想知你當時有冇掛學字

有冇係高速公路（3線）行右線

仲有隻nc750x

原來可以咁撚平 我見頭盔王賣d單車鎖成百幾蚊把

預7萬頭至7萬中 未定價

幾時死？

會唔會有機會人地個鎖勁好多
呢啲一剪就斷，所以話防君子

去嘉利買條密碼鎖都係$40

想問買二手車去轉名要排幾耐？

總時間大約幾耐到？ 如果快我就唔洗請半日假。

好快， 要多排一個半鐘就轉到名
多數一個鐘內ok
我通常lunch 去

覺得唔係好討好，雙騎後座都唔會太舒服，如果750x 嘅話我寧願揀返600街車，所以我先好奇想問究竟大家都差唔多價玩非洲雙定xadv好啲

係 我用緊living plaza $12 果d
主要係費事比人手多
架車都住用返碟鎖好

2230見 開車

無

yaball部大眼包包面整好啦？

未有車 下次join

你地揸得開心d

我都冇 諗緊會唔會加多條 冇展示學牌 罰多450

會唔會生銹之前用鎖匙個啲好kick

唔係斷正都ok
但可以準備報強制

咩車款先？
舊款街車，爬雞成個油缸一眼睇哂
沿油路用電筒照下都應該唔難check

如果綿羊fairing既話。。要拆包圍先睇到油缸

後座舒服為前題的話。。。xadv好啲

Afica twin 太高身，後座上車落車都幾論盡

唔該，我3月頭考完pass到都想出呢部，不過怕新手handle 唔到500cc ，唔知有冇300cc

第時拎P 即減

無就會唔會借左架車比朋友揸

咁撚威唔掛學又超速
除左抵撚死都唔知講咩好

我都P牌仔第一部車 香港淨係會入500

要日日打去問

想坐車尾

我到e家都入唔到fb個mt07谷我已經頭像換左mt07標板

後避震軟到仆街，好似係，吐公見到架，un到癲

好貴

e家先見到冇得john

得 CK 入咋

普通版都好似會加價

仲要唔9憂做拖到你仆街，比錢搞到好似叫人還錢咁，聽都覺得慘

恒基有無?

我聖誕前去 佢話未定價唔收訂住 叫我留電話 有車訂就call我
見佢兩個禮拜都冇聲氣 今日打過去先知佢話有得訂 好在咁啱係旺角

有冇人有留意Sym DRG

7雞野，我會再儲下錢買883

貴一倍喎巴打

冇問

新手 買R3 有咩要買 同 改裝要做?
車 com
碟鎖
車 cam
PK 膠
GPS 防盜
USB
電話架
水箱網
仲有冇?
車尾個網可以點整?
total 加埋 $6000 得唔得?
有冇邊間車房整好?
THX

好啦，雖然都唔知幾時先返到黎同夠錢養新車，不過揀xadv嘅話加尾箱就唔洗買60L 果啲咁大黎裝兩個頭盔

以前睇代理既價，e家轉左代理唔係好搵到價單

非洲雙for sure

drg 香港代理仲冇聲冇氣，TL 遲出過佢都已經有得訂

xadv 抵屌在真係有seat底裝野同後座上落易啲嘅

btw兩部都咁有份量以我身體咁殘弱唔知會唔會搬唔搬得郁架車

個seat底都代替唔到3箱

裝哂3箱泊唔到骨位，xadv 台灣都有用裝3箱

最重既車揸過幾kg

dct 版242kg,裝埋啲護架，箱，起碼都260~270

仲要吊住腳揸

Seat 底再加三箱呢？

派咗車係咪要用起重機

就係冇點揸過大車，唔好講中量級嘅車都好少掂過

雙騎的話。。
架車行幾快根本由後座話事
馬力扭力夠用就得
再多都無得玩

如果講車重分配，係咪xadv好過非洲雙

有側箱，架車派左唔會瞓好底
推返直隨時易過無箱

真係攪唔掂既話。。
大不了咪拆箱

應該africa twin 會好啲
不過以城市雙騎為考慮的話
Africa twin既優點用唔到咁解啫
除非你會雙騎長途跑爛地沙漠咁玩

話就話要雙載，不過我諗都係單騎多

safe 大清炒左部，唔係我地團，人無事
呼，26真係好危險呢

單騎多就鐘意邊部買邊部啦
不過後座重過司機會渣得好辛苦

果日去宜蘭揸架勁戰都就死下死下

大家相認哂

唔知道幾時先有機會到我

你係唔得閒定點

想出架復古羊
vespa 貴
royal alloy 平
大家有冇人渣緊

易唔易壞

大清點炒法？
btw 接近次次出車都有意外

心雄?

lambretta又點睇? 好似都幾型

yaball部400？
個頭燈顯得佢好眼瞓

Ps 業餘級解答
新手 買R3 有咩要買 同 改裝要做? (喉)(短牌架)
車 com (200蚊內)
碟鎖 (無用過唔太清楚)
車 cam (二千幾)
PK 膠 睇你咩牌子。(我用DMV 1500左右)
GPS 防盜 (好似一千鬆啲)
USB 同上
電話架 (幾百蚊好似係)
水箱網 (DMV幾百蚊 買完自己裝。都係幾口螺絲)
仲有冇?
車尾個網可以點整? (買左個網勾係乘客腳踏同尾牌架)

royai alloy英國牌子，大陸製造，你諗你

royal alloy大陸做
vespa 意大利做 (都有越南做，買果時要問代理)

渣緊vespa，無野壞過
可能本身設計就係平民腳車
都係換下消耗品
擔心個殼花多過擔心佢壞

成班偽毒

頂
正話太趕時間買錯左R6 LM 10w-40機油
返到屋企先發現寫住柴油車用嘅
而家咁係咪成支扔得
我架大羊嚟

這架淨車幾重？派了用背頂住用腳撐起應該OK掛，人地GS1250都係咁起到，另一方法是雙手握把手都起到GS。

著ADV BOOT增高

無記錯，佢係重過Africa twin

尋晚有人問點樣轉彎
我地可以討論下

大約要注意既有

-確保架車同其他野都係正常
胎氣，熱胎、制動之類

-熟路，唔熟就慢慢行，熟先慢慢加速

-信心，要架車比到信心你先好去，例如唔會跳下跳下咁

-知識，要知道正確入彎出彎程序，緊急時有咩可以做補救，有咩一定唔可以做。

請補充！
慢慢漸進一步步黎就長玩長有

好似dct版兩部差唔多重，不過唔係好明點解兩架野香港差唔多價，台灣差成好似十萬台幣（2020部非洲雙dct好似六十二萬鬆台幣）

xadv 明明用nc750副計，但加多左啲野咁就貴幾皮，如果香港新非洲雙個價加左但都唔係差得遠，真心感覺非洲雙抵玩好多，仲有話較做低座嘅話175高就已經可以雙腳掂地

騎得到當然非洲雙ADV 版正啦，不過香港會唔會入ADV 版呢？

19年嗰啲ck唔知係咪賣曬，見得返棍版，不過好似已往都係有入開dct，貴六千到（好似同xadv同價咁際）

本田嘅近代adv 我覺得最大特色真係落dct同價平，新手玩adv會入輕鬆低負擔、啲水鳥 ktm 果啲部部都去到廿萬以上（以公升級計）

仲有視線都好重要

一入彎拉拉手制

仲有坐姿
腳擺位，一開始真係唔知入彎要腳尖放腳踏上面，心諗個腳踩設計出黎岩岩好卡住個鞋踭。

想問下咁多位巴打星期日邊度有補軚牛筋買

用慣性漂移入彎

比我都是棍好D，DCT 好似佢如人手轉唔太方便，水鳥好似有QUICK SHIFTER，如有就爽皮。

咩係非洲雙

貴得抵啦，新款既Africa twin 先岩岩配備ktm 車4年前款既電子野

你又啱喎，現在有埋個DAKAR 儀錶版好鬼正。

對比返個馬力同配備，20年款係應該拎佢同790adv R 比

不過玩過adv 都知，重量係最重要既選項

ADV 呢部野都幾過癮，輕D，座短矮D
Royal Enfield HIMALAYAN

求其拎部街車裝菠蘿胎 就係啦

入彎出彎有咩唔做得

頂講到好似好落後咁，不過以honda 嘅車耐操道黎講，新非洲雙就算加埋dct我都覺得會好撳用、就算維修都應該平過歐洲車好多

呢部嘢似scrambler多過adv喎

Honda 會唔會見 ZX-25R 賣得好
就reboot 四缸250 車款呢？

vespa 新車？
royal 個型靚d

祝你一世考唔到牌周圍害人

希望呢啲人一世考唔到牌
以為自己有少少駕駛經驗就揸架26舞龍舞獅
一係就快啲自炒唔好害人

有無人去左今日某動物台搞嘅出車呀 好唔好玩？
利申:無去

海鮮波好串

串咀

忙阿想睇下有無人去左

想問下香港係唔係無咩人渣Suzuki? 我成聽外國人好追捧sv650 但係香港我真係好少見過

幾時到你搞

連登最速傳說

放爆某海鮮26channel部愛驅

有咩因素拎你有錯覺哩部車會好賣？

昨日在旺角見到

直線抽擊

suzuki 啲唔知點解都係偏平價多，但明明佢本質同配備都唔係好垃圾啫，不過偏偏唔夠其餘三廠多人揸

我等DL650改版變方形車頭燈就會買

睇唔透啲人連車牌都未考到仲要揸到咁快，你話捉超15內都算、當中左個error值少少，超成23真係當自己手車滿師咩

香港樹枝皮adv依家一係得250一係就1000，650唔知已經冇左幾耐，爭氣啲得唔得

成日睇返香港俾人偷車嘅清單，樹枝皮真係冇乜人偷，除左見過有個學牌畀人偷咗架gn150

香港係因為代理問題令人卻步，訂佢零件等到天荒地老

其實係咪間間都係咁，ck先排除左佢唔講啦、都聽過y記同kawa 好多時訂件要等好耐

1000cc我不如買非洲雙

我就係怕1000cc太大250又唔夠

夠安全

可能650要等佢改款先會再入，根據香港樹枝皮成日咁頹嘅習性

成班垃圾

其實非洲雙好正，如果有600cc版就真係入手唔洗諗

日系公升級adv，外國通常出名拎黎比較一係非洲雙、一係v storm 1000，明明y記 kawa都有呢類車，但通常鬼佬做長路程測試都係用前兩者與其他rj車比拼

屌呀條撚樣subscribe竟然淨係少你2k
IG followers重要多過你
搞撚錯

不用分咁細啦，都係一堆藍絲狗

成班垃圾
1823 啦
全部非法改裝屌你老母

真！肥頭耷耳